{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005311",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2763843968/the-on-pyeongtaeg-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699001207094&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=63636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=320997560&selectedRatePlan=387537865&expediaPropertyId=86338874&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 온"
    },
    "text": "ザ·オン (더 온)\n駅の近くにあるザ·オンは平沢で素晴らしい選択だと言えます。 こちらではWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典が提供されます。 , ホテルサイズ : 46室 , チェックイン開始時間:17:00、チェックイン終了時間:正午簡便チェックイン利用可能最小チェックイン年齢（満）:19歳チェックアウト時間:正午 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 17:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , ペット : ペット同伴不可、障害者案内ペット同伴可能 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内セルフ駐車無料施設内駐車代行 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ·オンはどこにありますか？",
            "answer": "ザ·オンは平沢にあります。"
        },
        {
            "question": "ザ·オンではどのような無料特典が提供されますか？",
            "answer": "ザ·オンではWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ザ·オンは何室のホテルですか？",
            "answer": "ザ·オンは46室のホテルです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は17:00です。チェックインの終了時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "最小チェックイン年齢はいくつですか？",
            "answer": "最小チェックイン年齢は19歳です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。17:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合もあります。チェックイン可能年齢は満19歳からです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可ですが、障害者案内のペット同伴は可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "ザ·オンでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の案内はありますか？",
            "answer": "ザ·オンでは無料の施設内セルフ駐車と無料の施設内駐車代行が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ザ·オンは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ザ·オンは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 501
    }
}